蓬佩奧: 將對剝削香港自治的中共官員實施簽證限制

President @realDonaldTrump promised to punish the CCP officials responsible for eviscerating Hong Kong’s freedoms. Today, we are taking action to do just that– we've announced visa restrictions on CCP officials responsible for undermining Hong Kong’s autonomy and human rights.

12:27 AM · Jun 27, 2020·Twitter Web App

唔係將
係已經

We've announced

有冇名

list?

吱牙膏

冇得去美國姐
沒事兒

我要家屬都中招啊

係CCP Officials，姐係好大機會係韓正、汪洋、駱惠寧果堆
效果勁過制裁香港果班

唔去美國就無事啦

呢班愛國黨員
大把姨媽姑姐同錢放嚮歐美

已經直接跳過侵

侵唔係次次做醜人

咁中國d官仲點去美國求和?

我要中國香港官員呀

淨係冇得比佢哋去美國冇咩用
等睇有冇其他措施

即係唔包香港？

林鄭2仔係咪會離開哈佛先

More

retweeted

推 7.1反黨安法大遊行

對共產黨黎講禁中共官員嚴重過禁香港官員
直接打大佬喎 c兄

遲來的限制

第一句咪話侵侵promised

咁佢地d黑錢仲攞得返？

都唔係哈佛

唔比官員小事（人仲係大陸cap緊水），唔比家屬就大件事（cap左嘅水邊個睇水？）🤣

唔係英國咩

生效日期 名單 please

實際作用有幾大

好似其中一個仔喺德國讀緊書

早前有傳「香港第一家庭」有新動向，指特首林鄭月娥長子林節思（Jeremy）已經離開內地手機公司小米，這則消息終於得到證實。

事源林鄭上周宴請前競選辦成員，Jeremy都在場，據悉他談及已經離開小米，並且已有新計劃，就是重返校園，9月負笈德國，選修希臘哲學的碩士。難道Jeremy都受爸爸林兆波薰陶，養成對希臘文化的興趣？

楊潤熊個仔，返支那讀書喇

快啲retw

簽證限制遲d就經濟限制

對黃絲嚟講制裁柒婆黑警已經夠
魚蛋論上腦

但對於香港人來講，睇住李家超，楊潤雄之流家屬被玩會更心涼

其實制裁支那高層已經直接打大佬
而且如果共狗中高層被禁止出國既話其實算係斷左佢地既晉升途徑

個個有英澳加passport
洗撚visa =.=?

公墓員RAP

正

咪唔好去美國囉，無咩影響嘅，不痛不癢

CCP officials咋
雖然香港高官都係CCP 但係唔係明共可能冇禁快

最好方法：Why not both

唔理咩地方既高官定黑警，有份支持就制裁

柒婆：美國佬都係垃圾黎

但係9成黃絲唔係咁諗
一方面咁耐都未有制裁名單
另一方面直接制裁中共官員
對佢地嚟講係唔關事
然後就無限放負

中共官員？有無港共先？

搞埋港共D廢官先啦

英美一齊做野先有用

應該依家呢一刻仲未包家屬
不過佢講得出就姐係有機會做
你班人渣唔好再放負話咩無用、要放棄國際戰線之類既野

The Four Eyes

政府係咪又強烈譴責 美國干預香港事務?

邊個再支持China joe 邊個就係鬼

隻鵰死左

要仔女先有勇用

你死啦
你會被極端右翼份子、被法西斯

你決定個啲係黃絲
今次專登揀係國安法即將過而未過去announce
應該wkend過

佢大仔希臘
二仔之前報道過哈佛數學phd

快啲去rt

侵負責前面做frd
pompeo就負責背後插你

依家貼個黃色label就係黃絲架啦

國安法我估計快既話應該最有機會七一實施，根本無得唔去馬

Promised

只係第一步, 仲係好輕手

識玩一定制裁D大大粒既
咁下面D細既一定驚到鳩縮

Including family members

係特首個facebook搵到張相
留返遲d做罪證

“Family members of such persons may also be subject to these restrictions”

你當美國盡最後努力去deter支那啦
失敗左應該有好戲睇
分分鐘琴日個自治法都係專登拖一個星期，留返琴日過

凍結埋關聯嘅可疑資產咁就正式冷戰

美帝一定要快過共匪七一前推制裁措施，咁先有震撼效果
明知最終結果一樣

感覺不大, 只想影響到黑警收皮，人生願望之一

想知包括邊個
希望唔好求其推幾個出嚟交行貨

而家只可以用人權法 所以應該會似中共官員或者香港popo

佢地既仔女呢

一世係共產黨既人

楊潔篪好彩去得切夏威夷

就算唔制裁 啲中共官員都唔會敢去美國啦

夠鐘收樓

搞清楚Trump唔係皇帝

已經做左，而家單聲你聽

葉瘤呢

就嚟知邊個香港高官係中共官員

到時肯定成熱戰

熱戰就唔知，但變成condom 就一定

唔搞班官後代佢地根本唔會驚
你制裁班官有鬼用咩，佢地係香港返工驚鬼

$$$$$$$

Xi same?!

上唔到熱門？

人地都話佢地態度非常不積極，去唔去又有咩所謂

美國要打殘你狗共啊

放負五毛只能夠話 無用既 影響好細

班撚樣多數唔用外國護照，好多為咗方便返大陸做生意呃錢做人上人，照用大陸護照但有外國永久居民身份

唔係將
係做緊了

we've announced visa restrictions on CCP officials responsible for undermining Hong Kong’s autonomy and human rights.

連坐法
辣撚到

幾時lock down 資產呀

所以咪篤灰開始囉

幾時斷香港美元掛鉤+ 香港入口交重稅+ 斷港幣換美元
唔玩到咁中國唔會停

有list未

點解你覺得美國係盡力阻止支那？
我覺得依家係支那想縮但支共內部唔俾佢縮，外部勢力美國都唔俾佢縮喎

美國心入面唔想佢縮姐
雖然佢行為上係逼緊雜種狗無得縮
但你無得否認佢明面上都係用呢啲招希望支那唔好落手住
只係客觀效果同佢預料有落差姐